Ryzen 1700 風冷超頻超唔超到變1800X

超到變1800X全核4Ghz
有冇可能

有，加電去1.35-1.38v 試下上唔上到

個跑分，熱量同1800xstock 有冇分別

用咩散熱器先夠超

ryzen 1800x 全核boost係3.7Ghz ..

基本上 1700 1700x 1800x係同一粒野黎的

三粒自動手動超頻的話.以一般家用長開.3.9-4GHz已經係極限

同一粒但應該體質分別?

1800X:
CPU 核心數 8
執行緒數 16
基本時脈速度 3.6GHz
最大渦輪核心速度 4GHz

唔係睇turbo boost 咩

根據我自己測試.同埋睇網上.三粒野體質基本上冇乜分別

正如intel既turbo boost

amd既turbo boost都一樣

佢最高既turbo boost.有機會只係"單核"達到個一個頻率

而ryzen 7 1800x既4GHz只係單核心達到4GHz.而唔係全核心

Ryzen 7 1800x如果全核boost.係去到3.7GHz

除非你自己超頻超上去全核 3.9-4GHz

咁好搵笨者

俾張圖你.你應該會更加清楚

1700x 1800x的確係有少少唔抵玩

1700的確係ryzen 7最抵玩個粒

咁踢爆左仲邊有人買1700x,1800x

但行65w 同 95w(好似係)對超頻有無影響

乜柒都唔識，好學撚留名學野

個W 係發熱量
好似係

傻果D咪買

見人發燒級超頻world top 幾8核
都係用1800X